大生d 野真係ok 平

usda prime 西冷

69蚊有塊

幾重先

黃定藍？

黑

元朗好似仲平

睇落似係優品360既親戚
但有無實際證據

其它唔知 但銅鑼灣大生肯定黃

冇source

屈左佢藍先la

自我感覺良好就得

佢話黑喎
邊有話係藍

紅底中資背景? 但立場係黃?

大生係特許經營？